祖記咩事？

意假都屈唔到

3：0

驚閪咩，唔掂會有人幫拖

今年有VAR,冇計

3-2 和唔和到呢